Title: a1098 -- radionica
Date: 2019-08-29
Modified: 2019-09-20
Category: Home
save_as: index.html
Tags: pelican, gitlab, home
Slug: home-article
Authors: Milos
Summary: Short version for index and feeds

A1098 je mala konceptualna radionica, zasnovani sa idejom ravnopravnosti drugara i dobre atmosfere sa drcnim stavom da uvek moze bolje.
